手遊末日 美國兩黨對「禁止遊戲開箱」法案達成一致

此次獲得兩黨最終支持的共和黨議員Josh Hawley來自於密蘇里洲，他曾經提出了「保護兒童免受虐待遊戲法案」。如今，民主黨議員Richard Blumenthal和Ed Markey都站在了Hawley這一邊，使得這項法案的分歧最終消失。

共和黨議員Josh Hawley在推特上表示：「其實除處理遊戲開箱子問題也挺簡單的，遊戲產商本來就不應該讓孩童們接觸到這種賭博性的遊戲機制。我對此次兩黨達成一致，並最終支持我所提出的法案表示感謝。」

此外，民主黨議員Richard Blumenthal和Ed Markey都發表了自己的看法，Blumenthal表示：「國會必須向遊戲廠商以發出警告信號，孩童們永遠都不是這種開箱機制的搖錢樹。」同時Markey也聲稱：「目前的遊戲環境對於孩童們而言是有毒的，如果再度意擱置遊戲開箱問題的話，這些潛在的影響就會變得越來越嚴重，最終將脫離控制。」

外媒表示，此次法案涉及對於「充值就能贏」遊戲機制的罰款條例，同時那些武器皮膚、角色皮膚等設計也會遭到處罰。同時，此次法案所涉及的公司不僅僅只有遊戲放發行商，Vavle公司也在其中。

都on9嘅
唔抽就明碼實價賣
全部貴到夠佢cover條數
即係課長繼續屈，窮撚就連微課嗰少少人品爆發機會都冇埋

如果下一步禁埋pay to win
咁仲正，大家以後連免費驚都冇得玩

中

抽箱即係賭博

合理解法就係天井

300抽都唔中可以自選

其實應該要好似d真既扭蛋機咁
你扭曬成部機一定會有曬個list d 野

如果咁改啲人就會溝一大堆垃圾入去整大個pool

文明燈塔

Pay 2 win = pay to play

咁你見到要10萬先可以抽曬部機仲抽唔抽

其實個法案setting幾好
要玩扭蛋隻game個rating就要係adult
變相限制咗好多銷售途徑
EA呢啲周圍奶閪嘅垃圾公司即刻收皮冇得玩lootboxes
不過個法案係針對有pay-to-win成份嘅lootboxes
入面包含好多意義上係pay-to-"win" 嘅例子
賣cosmetic嘅lootboxes就未必有問題

依家啲遊戲10萬都未必抽得晒部機
但啲人係鍾意搏

咩叫人品爆發

所以要立法
e家好多所謂既保底都係假保底黎
都唔可以保證抽到一隻未抽過既
有d game直頭連保底都無

好運

咩末日
而家先係開始
真真正正地發展好遊戲

跟本免費game係on9 , 破壞遊戲生態，劣game驅逐良game

咁幾時會生效？？

好似龍珠咁10抽送幣再拎幣換角得唔得？

遊戲王笑而不話

你唔課金係咪唔識打機

其實送多d石，保底機制改善，就沒問題

外國好小GAME PAY to win, 都係SKIN多, 唔太影響遊戲平衡

得亞洲啲19遊戲透過抽野影響遊戲平衡

呢條法案擺到明針住EA嚟打

EA

全部變曬LAST IDEA, 全程買水全程肝, 肝到好貨但爛屬

之前大陸都出依招比人屌到仆街

其實好多開箱係冇意義?

New world order

好波
(最近炒哂啲石)

大大隻ut係到

希望ut可以收皮

返工揾錢咁辛苦 諗住課金追進度
可以偷下懶miss活動 買體力追level
keep住中上遊樂趣下
一個月都係課嗰一千幾百
同女岀一晚街睇戲食飯都無咗
唔明點解咁都俾人話重課 pay to win
下下要人每晚好似返工咁打活動
消磨意志 仲邊有時間心機玩
好心啲官唔撚打機就咪撚扮識俾意見啦
你個廢青24小時追活動咩屌

fifa即刻收皮

真正嘅保底係，我俾錢俾到某一個額度你一定要俾我想要個隻野我

fifa一年出一集
都仍然大把人扔錢落去玩ut

冇時間冇心機咪唔好玩

家陣搵枝槍指住你個頭迫你玩

死窮撚
我俾幾舊水玩隻高質公平game好撚過啦

咁咪唔開箱囉
可以叫你比錢，之後就可以入去一個洞穴拎隨機寶物，學白貓咁跳船又得

冇人迫你抽，點解你抽唔到好野就其他人連抽既機會都冇？

幾時ban埋外掛？集團式經營外掛應該刑事啦

所以其實應該要整年齡限制
而家就係討論緊唔比啲細路咁細就去賭
你大人有番工揾錢拎去手機驚入面賭邊會有人理你
而家第一步就係先禁 唔好比細路接觸到先

可惜亞洲無呢支歌仔唱 唔係就可以見到D人叫晒春

一早應該啦
課一次金等於人地成隻game價錢
仲要抽唔撚中

Pay to win 好過抽，抽勁撚多次都唔中，倒錢落海之餘仲嬲到仆街

你想學支那實名制定係想學啲forum成人台，你是否已經足夠18歲 是 否

之前star war 又係課金問題
最後搞到ea 股票大跌
真係垃圾

無人課撚有得你免費玩咩柒頭
第時啲game apps全部要俾錢加廣告又點
無付出就自閉啦仲屌人課金 又食又拎又屌肉酸到

追進度？
你用個腦諗下點解遊戲商要引你課金追進度

咁點解有兩個字唔打，要打4個字重要係柒term

就係你班仆街課金狗，搞到而家得番d 垃圾課金「遊戲」

pay to win呢隻字本身就外國佬諗出嚟，少極有限

努力返工搵錢課金追進度唔叫努力
放晒d時間落隻game先叫有心機

一個月一千幾百都課金狗
聽完你咁講真係唔洗傾落去你窮撚到咁
係咪唔係零課就係課金狗
請屋企人飲茶 陪女睇戲都係咁嘅價
咁嘅價玩一個月都課金狗 你負資產？

EA準備收皮未 FIFA Madden呢d game全部都抽到傻

最好唔係假膠
定係太細過唔知道
以前玩一隻game係要比錢買?

手機game 收晒皮就最好

以前玩online game要買月費卡
上面仲讀緊書嘅00後唔撚知
覺得打機唔係0課就係課金狗

我寧願好似以前咁俾錢買隻好game

csgo會點

課金狗

點解賣skin 都唔比
我覺得lol 夠膽用賣skin 搵錢好聰明

有冇skin 唔影響 公平性
但又一大堆一買 你吹咩

咪就係隻star wars搞到而家歐美都追住課金開箱黎打囉

冇免費game有乜問題

抽Skin都算
有Microtransaction仲要係裝備抽箱嘅9成都係垃圾game黎
基本上成隻game平衡都係圍繞抽箱

家陣要再搵到新嘅質優買斷/月費game應該都冇乜可能

PAD 啱啱食完水尾

根本免費game就係遊戲毒瘤
無左我好樂意見到

好似以前D online game咁出月費制咪得囉
仲會少D小學雞同外掛狗 一舉兩得

部分啦，手機game 盛行令件事惡化左。Bethesda 最近隻elder scroll 手機game 係reddit 俾人屌到開花，自己親身玩完都覺得係cash grab pay to win

咁不如直接show戶口，鬥多錢，多錢個個頒個獎俾佢咪仲好

打機打到另一份工咁
用下腦啦

有咩所謂 最好全部手機game執撚哂

直接禁止打機算啦
反正都當係病囉

是但啦
除左十幾年前堆RPG之外 而家都冇咩game係玩得開心

都唔係嘅 有小部分indie係清泉
最搵錢嗰堆手機game就真係垃撚圾啦 同意執柒哂佢

而家比錢買隻game 返黎，仲要你課金unlock 全隻game

大大聲同人講自己玩埋D垃圾game

根本就係EA將CONSOLE課金抽野發揚光大

DLC
完全版
終極完全版
皇家終極完全版

咁你又要諗下宜家大眾最鍾意嘅3A大作開發費同以前PS3/X360比升左幾多
但個售價又要同PS3/X360年代相約
賣貴D又有班乞衣發窮惡

遊戲界終於重見天日

唔係咁多人貪小便宜要免費，邊有咁多抽箱遊戲發展到出嚟呢，現實咁講，熱誠唔通可以當飯食咩
唔好撚講啲3A大作，300/400蚊（雖然未計DLC)啲人已經話貴，steam上面好多出色嘅game100/200但啲人見係單機已經話咁不如down嚟玩，人唔笑狗都吠
到呢四五年出咁多手機game，呀屌你啲人又肯課一pack三百幾，買個一萬yen又700，搞到啲廠商個個都跟呢套咁玩

根本課金個班就係肯買game個班
game都買唔起既你唔係以為會捨得課金呀
一日最衰係遊戲商帶頭搞壞風氣

證明買體力game係on9囉

Link?

最主要係打單機真係要坐定定
尤其係d策略game

爐石都唔算太差 咁睇ge 話

仲有樣野，果陣上PS3/X360日本大廠比歐美廠禁係地無得還拖果陣都係靠D課金驚吊命先叫追得返

玩單機game囉，重好

我覺得公開概率就夠,唔需要一刀切咁禁
因為有D開箱機制幾誤導人,例如打完一局可以響五個箱入面抽一個,你抽唔到寶的機率可能係百份之一都無,背後運作完全係另一套機制,但就包裝到五份一機會抽到咁

變返月費game就最好
好過有錢就上帝

返工時間完全無時間開game
啲體力回到滿晒無得清
中午有體力拎又無時間拎
你估個個廢青/學生計住幾時倒數完滿體清啊
仲有日任都係 個個咁得閒清咩
啲窮撚咪笑人課金買體力囉
但現實成功嘅人從來都係用金錢買時間
老闆都係用糧買員工時間 又唔見人話課金狗
不如自己一腳踢啦

大家都係玩同一隻遊戲
課金嘅都未屌窮撚食免費牛餐
零課屌人課金 真係仲賤過大陸狗

係啦日日清晒日任好撚威好撚勁啊
大家一日都係得24小時分配
你選擇用較多時間打機 我選擇工作
公平嘅

但最後
我工作同遊戲都岀色過你 正垃圾
上面啲窮撚現實同game都俾人屌打 反省下啦

問題係公開概率只係一部份
唔包一定抽到目標物品
除非用d好籠統的寫法魚目混珠

月費game

呢度竟然比中共快過美國一步
估唔到

因為課金遊戲好容易會失平衡，仆街廠商會為左搶錢set 啲pay wall 等零課玩家玩唔到落去，遊戲內容反而唔再理，因為佢地改左都無錢賺

你可以話好多手機game 免費你重想點，又唔係開善堂，但係等我用例子答你

Besthesda 之前有隻手機game 叫Fallout Shelter，遊戲性高之餘不斷有新update 完善隻遊戲，課金嘅可以有好多好嘢，但係零課嘅人grind 得落力都可以玩quest 拎到啲好嘢，結果好評如潮同埋大家課得開心

Besthesda 最近嘅另一隻手機game 叫elder scroll blades，做嘅嘢係完全相反。隻game 有好多問題，包括啲任務0 新意，啲道具用幾用就爛要用好多錢維修，任務難度幾何級數上升玩家追唔切。係咁多問題下Besthesda 係全部當睇唔到，最先做嘅反而係secret nerf 隻game 等大家無得係quest 到拎legendary item，變左你唔課金就一定得唔到。最痴線係有好多玩家啲裝全部爛曬要維修，但係因為啲怪太難打完全無收入，結果唔課金就玩唔到落去。結果隻game 係reddit 俾人屌到開花，大量重課玩家更quit game 同成功向apple store 同Google play 要求退款，大家一拍兩散。隻game 依家重係單人mode 未出pvp，到時出左只會更嚴重

Fallout Shelter 個model 當然係唔錯，但係如果俾一百幾十可以買斷一隻高質game 盡情玩，又或者好似Fortnite 咁課金只係買skin 唔會令你勁左，咁樣先係最理想嘅model

真, 先有月費game, 之後到免費game出商城

play to win

根本係個遊戲模式引你去追
專登出密集式日常活動，進度係你miss一日就追唔到，一係變中下遊玩家
以前咪又大撚把pc online game
返工返學都唔會玩到，但又冇追唔上既問題
依家係d game擺明撚鳩你班人

我覺得pay to win都可以接受
因為課金真係有一部分幫助營運隻game
有錢唔想付出時間
有時間唔洗俾錢
好fair
但係唔好課金抽野
課完仲要搏運氣屌你老母
尤其係FUT
課好多抽成隊icon咁都冇用
因為仲有handicap
EA真係搵錢搵到盡
LOL課金買skin呢樣真係唔錯
唔影響個競技性

Last Idea都有箱要開

唔係一千幾百多定少嘅問題
而係一隻game 值唔值一千幾百
一千幾百買枝鋼筆係正常
一千幾百買隻高質game 黎支持廠商development 都係好事
一千幾百玩隻pay to win cash grab game 係on 9，只係助長歪風
只係識強調一千幾百跌都跌左只顯得你財大氣粗

我覺得你真係比而家既遊戲令到你更加無腦
以前咁多Game 都無要抽野
一樣可以流傳到今時今日
AOC出左,到而家幾耐?
好啦,就當你話D畫質同遊戲唔同
真係全世界一隻講技術性既Game都無咩?
真係真係要靠抽到勁野先玩到落去?
根本就係你而家玩緊隻game 要抽勁野先玩到
你就企係自己既角度黎去否決呢個修例
抽卡 = 賭博已經係事實
抽果時好high,追卡/追角重high, 月尾收到月結單重high
結果係令到更加多後生同細路先洗未來錢
成個價值觀就比呢d game破壞晒
幾多人死慳死抵就係要課金追角
就係你呢種人造成, 比得起錢咪有
我覺得好正常, 但抽卡比到人一個希望
即係咩 即係小小付出我都可能有機會 會有
結果咪愈課愈多 病態黎架屌你

聽你口吻知你窮撚00後啦
以前一樣係課金就超前 但會set上限
Online game係要買 7仔/ok周圍都有
買完得試玩 再玩要俾月費
你個柒頭享受緊課金玩家俾你嘅免費福利
仲係到嘈 同支那狗有乜分別
咁撚清楚以前 講下玩過乜game啦
一傾就知你柒

呢隻垃圾game只係

將直接抽改成用石買門票

抽既過程改成關卡

最後有沒掉想要既 咪又係抽

改過途徑就成班傻仔去課金

到時咪買垃圾送箱

你用腦諗下點解要設計到你要俾錢買「體力」啦

垃圾CS:GO終於收皮
好似1.6咁簡簡單單咪好囉 走去玩skin抽箱

大陸唯一同世界接軌嘅政策
太多保護令新一代都變弱智

唔知你屌緊咩，我係話依家個模式有問題，
月費我有屌咩？
至少唔洗好似依家果d要你比錢去追
甚至唔比錢係完全玩唔到落去
舊既玩童話,龍族果d都係比下月費，wow玩得最耐玩到巫妖王果版棄game
依類game同依家果種逼你課金既手機game好撚大分別喎

老老實實 你已經打到上左腦 冷靜啲諗下打機為乜 付出幾多先買到呢種樂爺為之合理 背後既生意佬又打緊咩算盤 唔好俾佢地set 既制度攪到連自己都扭曲埋

玩過魔獸未?玩過超任未?
你要課金先追到進度證明隻game係垃圾

人品你老母

最好每個月500至1000月費
上面啲乞丐連玩都無得玩

原來咁多人明天井係咩意思

warframe rng：我有比你刷㗎 喺要啲時間之嘛

良心

可能我圈子問題，係個別個案喇
不過我識個人叫佢玩rainbow6 siege 佢話唔抵，overwatch話貴，pubg話垃圾game唔買（我唔反對），屋企無家機
呀屌你呢兩年見佢puzzle and dragon抽親都3/4pack(一pack85石，正常3xxHKD), 早排叫佢買world war z一齊玩屌你又話貴，仆佢個臭街

ea末日

一買一賣講咩乞唔乞衣
你賣貴d冇人買咪証明件貨唔撚值囉
事實係開發成本高唔代表隻game好玩
加上打機依樣野真係唔打冇損失既，講到無得玩會死咁

其實睇喜好
正如我覺得一個月課一千幾百抵
因為我真係日日玩 坐車打 屋企打 攝時間打
我當800蚊一個月
除30日 每日3個鐘 每個鐘都係$8.8

但你叫我睇唱k 飲酒 睇戲
都係幾百 但只享受幾個鐘 我就覺得貴

每個人把尺唔同 唔應該係咁話人課金狗
岀來做野就知一千幾百唔係咩錢
仲要講緊一個月總洗費
唔係抽一次一千蚊all in嗰啲土豪
咁都叫財大氣財真係無野講

FGO末日

Gbf

樓上條友係咁屌人窮撚做乜鳩
唔認同課金追進度追寵 唔課金就叫窮撚
玩開console係咪要貼哂堆碟出黎

我承認要比錢營運商去經營 我寧願月費制咁去玩 一開頭已經定死左個價格
因為抽中好野既機率 實在太過低
運氣比起技術 既要求高咁多 咁呢隻仲係咪一隻好既遊戲
賭博本來就唔係一件好事

姨？抽唔抽，由我揀.

如果你新既一集可以繼承返上集ut啲人我都接受到
每年重玩重抽真係

幾時立法開online game開外掛要坐監

咁咪俾錢玩囉
Devil May Cry
Biohazard
Monster hunter
有邊隻唔洗俾錢玩？仲好玩過而家啲game多多聲
因為佢真係用好玩嚟吸引你，唔係諗點出DLC，點俾你online對戰買點

老實講如果隻game係平衡係好玩既
唔會介意買game + 月費制
我相信只你你既定價唔係太高
一定做到薄利多銷同有收入

宜家啲免費game
十之有九都係cap完頭幾水錢啲玩家就走哂
一係你就繼續課
一係你就廢game
有意思咩

收EA皮就岩
隻Fifa真接改名做FUT啦

係就好
我玩pc game

今時今日乞衣當道
Wtsapp收8蚊連登都嘈撚到癲
唔整免費game仲點搶個市場

當年pad 抽蛋冇人屌

wtsapp比8蚊都冇人肯
而家出免費game都比人屌

一睇呢條傻鳩就知係課一千幾百就當自己係game界救世主 仲笑人窮 真係得啖笑

呢個post已經睇到乞丐當道
講一套做一套 口講話娛樂唔玩唔洗死
話唔好玩最好全部執 咁咪無撚玩囉
但又要逼其他人都唔俾玩喎
自己話好玩就唔介意課月費
依家課緊啲人就唔可以係覺得好玩先課？
根本就九唔答八 除咗負皮都做唔到啲乜
因為現實同遊戲都係失敗者 只能負皮發洩下

仲有上次話fifa啲球員可以傳落下年隻game到用
咁如果早玩嗰啲咪上曬岸？
即係你ser1屈人地ser20咁 新玩家仲咁熱血同你課？
講野唔用腦 人地年年出新一代
你就承傳返上年個隊就得 真係乞丐到

冇錢冇樓冇學歷 真係無改錯咩
都話聽你地口吻就知係垃圾
每月課一千幾百係game入面只係中遊
從來唔係咩財大氣粗 救世主
課一千幾百都叫土豪 心諗你地可以有幾乞丐先咁覺得

Ea未日

即係有啲人就算無錢
都課下月卡 一個月幾十蚊當支持下
(咪同你地月費諗法一樣)
因為真係玩緊人地隻game 當支持下
但零課嗰啲真係唔明有咩資格屌
娛樂黎咋 政策啊？
你已經係免費玩緊 1蚊都無出過 屌乜柒
好啦你話狗也不屌 免費都唔玩
咁你咪唔好玩囉 想玩嘅自然會玩 有賺你錢咩？
都唔明有咩好埋怨 好似人地攞咗你著數搵你笨咁

手遊呢啲垃圾一早應該監管啦

玩老翻? 咁多正皮

玩一隻GAME唔洗比錢買

的白鬼小朋友 成世可能30 歲都未生埋腦荀
係咁BURN 老豆老母D 錢都唔奇竹
先搞出呢D 條款,

老實講我覺得內地都好多呢D 廢青
果D 屈埋係網吧搵散工(乜鳩外省民工....), 餐搵餐食餐餐清又咪呢D
打下機->返下工->課金 ->無錢->返工->打下機->課金
無限LOOP

對D 商家佬係好事, 但對國家就大鑊, 呢D 產業完全唔CREATE 任何VALUE出黎, 乜都無生產過只不過係咁數字上不停LOOP 大

Umerrr.....好似都係唔關啲日本game事？
純粹問

小同少都唔識分，屌你老母啦

根本抽蛋就係呃錢
不過d game會諗到仲撚賤既招
唯一可以升卡既裝備
要係商城買
之後升卡機率低到hihi
照樣迫你買

唔好講手機game啦
當年A.V.A好玩到仆街
比轉蛋攪到變垃圾
當年只係需要用game錢槍
或者點數槍 就夠打
果陣sa58後座力前所未見
個個玩家爭住用 證明自己槍法
依加改到轉蛋槍勁到仆街 支支都係雷射槍黎
指邊度打邊度 勁低後座力
你唔用就輸九成

課金還課金
抽卡抽轉蛋係另一回事

依家講緊抽卡呀
姐係你落街食飯
比50$
佢就比4張卡你抽
係得其中一張卡就係有飯食有餸食
其餘三張同你講恭喜發財
你屌唔屌老母呀

呢個真
邊有咁多時間同你無課日日農，洗少少錢黎方便自己啫
一千幾百食少幾餐都喺返度啦，咁都土豪真係

根本零課有零課玩法
咪入盟等人carry囉
又要零課 又要型又要勁
最好每日免費十連抽 每日送元寶/鑽買資源

零課/少課只要安份守己用識玩
重課砌S角 你砌A角
隻隻game啲角都係要合升星之類
高星A點都勁過低星S 又易儲
(S角/橙角 或其他同等水平叫法)

已經係零課 零貢獻多要求
有得玩你就玩啦大種乞丐
同啲支那種拎綜緩公屋一樣
零付岀享受緊又厭少錢屋細 正垃圾

一早應該

咁比左錢 課左金 係咪必中我想要既野？
每個月課一千幾百 但乜春都冇 仲玩緊舊角 舊裝 咁點算？

美帝有幾多隻手遊香港人有玩

大把課長抽

我唔會盲目抽人
9成課嘅錢都係買資源
抽人係一開始 (我都會刷首抽)
只要抽到嘅人唔太柒就夠
我唔會咁執著要最正嗰幾正
或一岀新角就追
基本上資源夠 用紫將都屈橙將
上面班友就係
十個S將 佢抽唔到最勁嗰個S
就繼續抽 抽到唯止
但又無課 每隔x小時免抽一次咁抽
無視隻game除咗抽人仲有其他地方用元寶
就係到屌
要求官方 俾零課玩家抽得開心又買得開心
啲口吻真係好大種乞丐

仲有依家十連都會肯定送一個頂級將
咪比人品囉 好多每次抽都會送(積分)
儲夠可以自選換心儀角 仲想點
如果講明幾抽必中
肯撚定零課嗰班永世唔會有神角
有課嘅個個有 更加唔洗玩

Nothing lasts forever，倒錢落去啲捉摸唔到嘅嘢係最戇居

冇玩過手機game，但知好多game都有抽獎成份
我玩R6，我知唔可以做類比，但我幾鍾意佢「抽」嘢嘅方法：
1. 2.3%抽中包做base，贏咗可以抽（中包與否）
2. 唔中嘅話會加機率，贏咗一局嘅機率會加多啲；反之輸咗就會加少啲，而且唔可以抽
3. 開包抽嘅嘢完全隨機+唔會重覆
4. 抽得中嘅嘢可以用game入面嘅currency買，亦可課金買
5. 抽嘅嘢只係skin，唔影響遊戲體驗

年半前已經戒晒手機驚
即使依家份工hea到瞓覺都唔down
所有手機驚其實都係玩緊同一個game play：
儲 刷 抽

第一隻收皮嘅最好係垃圾食雞

收撚皮啦
無錢學咩人打機
打飛機啦你

其實我反而覺得重點係課金可以 唔好破壞遊戲平衡就得
唔係話要零課 但係課金都係買skin唔加數值
最多都可能係雙經啊呢類咁

個topic 明明講係抽獎係賭博 為左小朋友好禁左佢你就出黎鬧到全世界都乞衣 自己俾左錢就功德無量 無俾錢玩過全部收聲唔準講課金game半句壞話 宜家講緊手遊抽獎制度問題呀 無人想知你價值觀幾咁正確

遊戲列明十八禁

遊戲王就係咁，仲要好用嘅卡要3張

政府帶頭，扭轉呢個錯誤既生態

打機打到番工咁真係慘

同埋原本明明講緊抽寶箱，變晒講課金。抽寶箱只係課金嘅其中一種形式啊。遊戲廠商仍然可以用好多方式迫啲玩家課金

有d game難抽過居屋

垃圾玩家養出一堆垃圾手遊商

為左上網晒命自HIT不惜課身家抽埋晒D垃圾手遊既J圖
垃圾手遊低技術低遊戲性用天價玩
見錢開眼既垃圾手遊商就整埋晒一堆垃圾手遊
隻狼全球200萬銷量都比唔上垃圾手遊一個月既收入,
完全妨害正常遊戲界既發展, 支持立法禁止抽蛋形式課金

但我識好多人都寧願課金但都唔買game
我都唔明點解月月課幾千佢地覺得係無問題
但買一隻幾百蚊真係好玩既game一係唔買一係就諗諗諗
我作為PC gamer我就只係買game唔課金
even我有玩免費電話game

條傻鳩中哂人計仲懶醒以為自己識玩

抽蛋抽箱本身就係一種賭博
抽中咗ge刺激真係好強烈

抽卡手機game的確係垃圾
但講到手機game影響遊戲界發展真係笑死人
而家咁多手機game既時代一樣出到隻狼咁既game
以前冇手機game既時代一樣大把垃圾game
問題根本係遊戲商本身太垃圾

好簡單啫
佢地唔鐘意你覺得好玩個啲game囉
有人玩FIFA但唔買隻狼你會唔會覺得奇怪？
但係將手機game代入FIFA就成班人話好奇怪
講到尾根本唔係肯唔肯比
而係佢付出係你唔鐘意既野你就理解唔到
同啲人話比咁多錢去演唱會/旅行/叫雞好on9係同一水平既言論

百貨應百客
有人鍾意抽中SSR之後貼圖/合作個陣曬卡
有人鍾意畫質, 遊戲性

No more VPN for PRC

所以好似日本咁要公開個機率
明碼實價寫明
公開晒資料都肯課嘅咪課囉

poe 賣皮ja 唔好罰啦

畫幾張新角色圖，改下d數值 就引到一大堆人幾百幾千咁課落去，仲洗乜咁高成本開發一隻只賣幾百蚊既game

當垃圾遊戲商將開發資源大部份都掉去畀垃圾手機game, 一年N隻新作,
CS GAME要搞到十年先出到, 出到黎仲要係垃圾已經明顯影響到,
成個業界都跟風出低技術垃圾抽卡GAME,
遊戲開發技術畀大陸爬晒頭, 好多人都笑鳩荒野行動係垃圾抄GAME,
但日本而家連抄隻同類型GAME都未必有本事,
結果好多日本人都走去玩荒野行動, IOS課金榜仲要排緊第一,
其他大陸GAME都有好幾隻企穩喺中游位置, 哩個已經係明顯既結果

其實 啲人覺得手遊好玩而課金
已經可以唔洗再討論落去
手機game 好玩

一大埋課金抽蛋狗負皮

課金狗覺得比錢係施捨比窮撚免費打機

呢個諗法真係無撚敵

抽到好野周圍晒命扮歐洲人笑鳩其他人係非洲人真係好好玩

你自己睇下宜家D APP GAME咩廠出先啦ON9
除左SE同BAMDIE,仲有邊幾間大廠係咁出APP GAME呀
但呢2間CONSOLE本身都係出垃圾

不如你講下有幾多你心目中出開高質game既公司
係手機game既時代轉左出手機game/垃圾game而搞到出唔到高質game
咁會有說服力啲

實際上營運的確係靠班重課嘅錢去RUN喎,無人課唔通個天度跌舊錢落黎租SER同開發咩
但無課又唔係無用, 係呢個SNS年代起碼都做到宣傳效果

暴雪

賭徒既心態
都岩既 冇人賭 馬會就執粒啦

我寧願隻 Game 係一開始就比錢買或者月費制黎收我錢
我都唔會課金黎抽野咁 On9
每個月用一千幾百黎課金我不如買多幾隻 Game 好過

典型課金狗

課金狗即刻比左負皮

係囉, 可以唔駛出新GAME印印腳就賺到十世錢,
唔駛開發新GAME架喇,
仲有大把人課怪物彈珠同PAD哩D古老石化GAME,
唔駛發展新野架喇, 玩一世啦

點解你講到好似全世界得幾間廠，仲要間間都整app game咁
根本宜家就係大廠有大廠做console，細廠有細廠整app game

宜家咁多撚樣非3a不玩，淨係個開發費都已經趕走晒d細廠啦
你想點樣多元化？

日本係全球課金額最高既國家, 大蝠拋離第二,三位既美國同大陸,
亦即係香港好多人課嗰一萬幾千以為自己係大爺,
但對日本人而言只係碎銀,
人地係全幅身家幾百萬幾十萬咁課, 不顧前途後果, 哩D先係大爺

玩過fifa就知乜撚叫pay to win
Btw ea抵撚死

呢個真，明明好多indie都係神作
官方都做埋繁中，就係因為唔係3A/熱門，WFC

我自己玩唔少三線既細廠GAME, 但代表到咩,
人既心理就係鍾意集中去有話題性既地方,
特別係手機GAME, 只要有話題性同朋友吹到下水就走晒去玩,
包括課身家扮歐洲人笑鳩人地非洲人,
所以好多手機GAME既廣告費比遊戲本身開發費仲要高幾倍,
目的就係釣班冇自制力既水魚大量課金玩晒命多過隻GAME本身,
遊戲本身發展進度低下

美國契弟既日本會唔會跟呢個法案行?
係就精彩

每月一千幾百只係追進度
大把一萬幾千都只係中上
好似上面巴打話 大把人幾十萬咁課
（三國game大把）
都唔明有乜好
我只會覺得
一千幾百你都覺得我係課金狗
我都未可憐你 仲係到發窮惡
現實有幾失敗先會咁

暴雪已經係一個版比你睇到啦
點解咁多負評都重要做手機Diablo
根本咁辛苦用咁多成本資源整隻好game出黎
賺既錢同手機game都無得比

Pubg係pc爆紅果陣夠賺得多啦
網易出隻老翻荒野行動2018年賺左30億
多pc pubg3倍

隻狼賣幾百萬隻好似好威咁
但一同fgo拍埋一齊黎比就收左皮
唔係話fgo唔用心無比資料
而係呢類手機game用抽野方式
根本就係捉著駁抽中呢種賭徒心態
用呢啲黎賺錢，扭曲哂個遊戲市場

根本就無邏輯上嘅關係
班跟風玩app game嘅點解你會覺得無app game就會玩返console？
有幾多人係連console都無買過，淨係電話篤篤篤咁玩？

然後你自己都講左，app game宣傳費高
年中又有幾多app game執笠？
日本一都出左事啦宜家

中毒太深...仲笑人窮L00後

手遊重課扮唔到歐洲人啦
會顯示你係vip幾
如果你vip 2 3 成隊神將 就歐啫
Vip 6 7以上 唔會話你歐啦haha

抽獎其實好ON9
機率唔公開
微課根本通常抽唔到
有得公平買賣仲益窮人啦

遊戲王算易抽
而且你抽中左想要既卡可以自己reset
抽三張細卡包ur其實唔難

台狗仲課得勁過香港人，更唔好講支那蝗

唔係我覺唔覺得既問題
而係佢地都話隻game睇落幾正想玩
但佢地一係struggle好耐先買/一係無買
玩fifa唔玩隻狼一啲都唔出奇
我有好多朋友都鐘意唔同類型既遊戲
我推薦遊戲比人玩係睇好多方面
我會首先睇本身條友好邊幾方面既遊戲
再睇下隻game本身有咩mechanics係好玩啱佢既，故事點吸引既，畫質係點靚/特別既
當然會再係睇下其他評價對比下咁樣
但就唔係你所講個種只係單方面情感個種好玩
仲有就係我班fd課金既game我都鐘意玩
而且而家隻game佢地無玩但我都仲玩緊
所以完全無你所講既我唔鐘意既野

另外就係唔好怪哂遊戲公司搞呢類game出黎
唔講其他地方就講香港
如果game公司隻game賺唔到錢就收得皮
而市場上面呢類課金game又work既時候
唔通要為左搞好一隻好玩既遊戲而唔食飯?
唔係間間公司都咁好彩後面都有個大投資者頂住
如果唔係手機遊戲玩家有呢個需求都唔會有咁多呢類課金遊戲
所以唔好單單怪遊戲公司

同你之前既reply一樣
大把人唱k飲酒去旅行唔會覺得貴
冇興趣玩手機game既只會覺得on9
唔值得比錢玩低質野
本身大撚把人都睇唔起手機game
笑鳩依種搵笨課金模式就比人話窮撚

公開機率都係賭
同明碼實價係兩回事

係, 買驚平好多。我手驚每月月卡百幾, 滔屠差不多七千, 其實隻驚内容好爛

你都on撚尻
玩合作打怪唔得既
係要pvp既

而家唔係想只玩APP GAME既人走返去玩CS GAME,
亦唔反對開發APP GAME, 只係希望隻APP GAME都用心去搞
唔係玩捉摸水魚課金既心理, 而係APP GAME都有獨特既內容
執完又執既垃圾手機GAME主要係走已經有固定客既熱門GAME既路線,
手機GAME要花錢又要花時間去玩唔會隨便過檔,
所以冇一定既質素既GAME搶唔到客就自然死,
有一定質素既GAME就算係大陸開發都會搵到一定既新客

課金game其實都開始悶啦
近乎無玩法咁滯

補充, 日本一就抵死既,
大陸製既夢幻模擬戰一開日本SERVER, 就算爆左都好多追加新SERVER,
總之新GAME第一日出就正常玩到,
日本一冇運營手機GAME既能力就學人搞

重點係佢講緊手機Game根本遊戲性上唔值得大量投資落去
唔好話咩金錢定時間，佢開晒主線既你基本上玩完就可以收工
果啲咩活動咪又係厄錢引你課更加多錢落去

真係鐘意打機又無時間既，
app store ／ google play都有大量收費作品係好玩

根本就係條友中毒太深以為自己好成熟

叻啦叻啦Get a life

講咁耐都仲係得1間暴雪係不務正業
果陣D3一出咪又係垃撚圾,又關APP GAME事咩
宜家先出左1隻APP GAME就話人放棄CONSOLE仲影響業界生態,會唔會太睇得起暴雪

成日話扭曲遊戲市場, 但現實APP同CONSOLE根本係2個市場黎
2邊受眾本來就都唔同,最多都係話攤分左D輕度玩家走

你重睇啦
我有撚笑過人地xx唔值咩
我自己覺得唔值就算
我第一個留言都係講自己課金原因
但估唔到一千幾百都俾人話課金狗
窮撚先發惡 之後又唔俾人屌返轉頭
先撩者賤啊死窮撚

你試下去抽現實遊戲王

即係唔認美斯係球王就唔識波
唔玩付費遊戲就唔識打機樂趣
真係好笑 好玩就會玩架啦
我理得佢係付費定免費 逼人歸邊？

就同你講香港
以香港嘅環境同風氣, 出撚到好嘅DEVELOPER咩
而且港豬返工時長壓力大 都唔係好多人有時間坐定定玩CONSOLE啦
除左堆HARDCORE PLAYER之外,有幾多人肯犧牲睡眠時間去打機?
結果咪好多人玩APP GAME攝時間囉

暴雪係個趨勢姐，有一就有二嫁啦
今日你可以話得暴雪一間
可能一年後你會話都係得ea ubi呢啲console毒瘤走左
根本唔係攤分問題
唔係做console會賺少左
而係手機game賺既錢太多
Game廠投放資源係唔同市場既比例咪唔同左囉
咁簡單都唔明

Yes.

我唔知人地笑得你課金狗係諗緊咩
我就擺明睇唔起依類 game
即係果d P&D轉黎轉去就叫好玩
有同事玩咩王之逆襲，睇佢望撚住部手機d人物自動打
課金係抽下野升下星，睇到都想笑
出隻貪食蛇有得抽skin可能都有人課金

問題係月卡制/買斷制既profit冇可能有轉蛋咁高
如果月卡要成千蚊/買斷要幾千銀仲邊有人買

而家個post講緊手機遊戲

E家係講緊禁止賭博制度
你完全可以「可以偷下懶miss活動 買體力追level keep住中上遊樂趣下 」
冇左賭博制度你仲可以課金追進度呀

永遠一講課金game個topic就會自動shift去app vs console
第1頁就已經開始係咁

佢係將game列做18禁，對你無影響
你口中ge廢青就可能係貨金到唔識停同埋心理上好似賭博而上癮先要禁青年玩

根本所有野明碼實價係冇問題
假設10蚊抽一次
d人抽唔中點會抽兩三次收手
十抽必中d人實肯比一舊水抽落去
但如果件野直接賣50$
買既人實會少左
所以咪話d人心理有問題
比game廠撚狗

yes
抽獎根本呃錢大計
唔係點會個個都整抽獎
最慘在 如果機率唔公開
等玩家完全唔知幾時抽到
越踩越深

機率公開與否 玩家都係唔知幾時會抽到
Probability嘅野就係咁仆街

聽fd講有d公開既都係講到咩1,2%會中
即係一樣唔會知幾時中

有公開嘅 大部分都係1~2%
活動提升機率 最高嘅我見過係5%
就我上面所講 我9成課嘅錢都係買資源
係活動5%
我先應下節就現在元寶/石抽下 唔中就算

以前一隻好玩既game 頂盡咪五舊水可以玩幾個月
而家係每個月俾一千幾百去玩，真係覺得抵咩

免費驚係毒瘤
整死好多驚廠

課金模式玩左咁多年都仲有人撐
證明玩嗰班人真係冇撚得救
講嚟都冇用

不如你睇清楚d 而家美國反對緊d 咩先，唔係唔俾你去貨金，而係ban 左抽獎呢個營運方式
game 廠仍然可以明買明賣咁將個角色放上商城，但係就ban 左抽角呢個動作咁既意思

大陸好似係課金買錢送抽獎

比錢買點數有乜唔好？

買1金送箱

Ban乜鳩野姐
家手啲手機game唔俾抽野仲有咩樂趣可言

9成都係垃圾驚

咪就係e+啲game除左抽野無野玩

Ban左咪會專注返遊戲性囉

買野就係要比錢嫁啦 邊有可能下下以小博大 不勞而獲

真係低用幾千蚊 你玩d on9 手遊 爛泥扶不上壁

真係低你用幾千蚊 玩埋d on9手遊 爛泥扶唔上柄

正正常常一隻大制作， 三舊零四舊水都賺到錢， d垃圾手遊求其整， 買個首儲都話799 唔課月費又冇資源，好過去搶

晨早應該禁啦
搞到成個產業劣化曬
而家好多遊戲本身可玩性低到喊
d資源唔係擺落遊戲本身
而係花人力物力時間整系統cap玩家錢
如果變成Pay to Win就仲好
明知道俾錢就贏，隻game只係同人鬥多錢
除咗有錢仔同on9仔，唔會有其他人玩
咪等果班人同遊戲公司請番黎陪有錢仔打機嘅工作人員玩飽佢囉
還番真正gamer一d有質素有深度嘅game

之前有隻龍珠online 咪咁

pay to win都算
抽野先係最核心問題，運滯唔中就係抽極都唔中，仲惡質過真賭，玩家越支持隻game，對隻game既物品越堅持=越俾得多錢抽，好多時抽幾皮幾皮果d唔係為左勁囉，要勁大部份呢d game真係一千幾百就夠玩，有人真係想要果隻物品想要到不問價錢，先會咁撚樣捉錢抽

即係話有抽箱機制既game根本唔係明買明賣，而且係零和遊戲，抽唔到=乜都冇

係忽然好運

免費驚根本就唔你免費

只係一種欺騙

垃圾驚好心咪撚晒時間玩
我就寧願寧缺勿濫

有時間睇下medium kindle 好過
再唔係netflix
想打機正正經經咁玩

咁又真呀...但生產商都係跟市場做...咁問題根源終歸都係玩家品質...

有寫過code既應該知
公開左都無撚用
因為理論上唔可能做到完全隨機

同埋啲廠為左賺錢真係無所不用其極
試下列舉啲例子呢？

server side黑箱改機率：

FGO韓服有班人大量抽
用錢去換約數既機率表（同時官方有official版）
某隻限定角官方話有5%（每抽機率）
但係果班人測出黎得3%左右（唔同人大量抽之後計出黎）

黑箱機制：
（白字可略過）

FGO日服（係呀又係FGO呀）
有一次更新之後出現過 10抽中10 既Bug
但係只係維持左10幾分鐘
官方後台就偷偷地改番好個Bug
之後啲人想跟住抽都無
但係果十幾分鐘既時有片俾人拍低出左街
之後成班日服撚係Twitter投訴兼Del game
總之最後官方就推左個替死鬼既programmer出黎受死
同時都公佈左啲黑箱機制

中獎之後某個次數入邊都唔會再出獎品（俾垃圾）

收皮啦ea
屌你老母個生滋甩毛爛臭花柳閪

幾時ban埋強化，附加失敗？